［手機］PUBG Mobile 歡樂玩

想招人一齊玩
新手老手都ok 我都唔係好勁
純粹放鬆下 隨便玩
當然想爬分都ok既

有興趣就加我

或者留低TG

有多幾個人就開GP

lm

我想問今日起停機維護係咪即係冇得玩喇？

維護半日炸 now ok

Thx ching

Group已開

輕鬆地玩

遲d如果太多人就private

Push 目前約20人

冇問題啦 亂玩only

輕輕一推

Pish

Pushpushpush

Push啦屌你

Dllm 有無人玩